asso grad拎BNO過英國, 係咪成世做餐廳?

幫朋友問 佢女仔好難做水泥裝修
asso grad左兩年 無專業技能 英文一般
預左去到做餐廳/洗碗 做到入藉
但之後有冇機會轉返做白領？
定係得做到儲夠錢開餐廳呢條路？
應唔應該係香港再讀個top-up先過去搵工？
定係去到讀護士課程好？

做英國首相咪得

問下姐 咁撚串
俾你都唔想成世做洗碗架啦
講緊做成世 唔係講緊做住幾年十幾年呀

讀n展

嫁左咪唔洗做

溝威廉個仔，嫁入皇室

點解讀阿蘇有資格移民？
睇你咁講屋企都應該冇錢

做港傭

佢屋企拎到十幾廿萬俾佢既
已經好過我

認真答你 可以做customer call center
因為你識3種語言

有親戚做緊

其實如果唔想做成世洗碗
咪做住唔想做嘅工儲左錢先
睇下可以點進修 式做生意

幾十？

如果你無技能，無學歷但又要選擇移民...
除咗下層工種真係無乜野可以做

點解冇資格 BNO又冇學歷限制

asso響香港餐廳都未必做到啦

唔明
I mean佢屋企資助10-20萬都有既我諗

咪撚理條五毛 一早block撚左

如果你個fd只係二十幾，勤力半工讀十年既話分分鐘醫律師都做到啦，唔勤力就唔好講資格啦

做乜一定要返工

先廿幾歲 咪學下英文lor

認真答
degree/master 過去都準備要做餐廳

咁駛唔駛做成世就未必既，可以升職/轉工/開餐廳n種可能性架

18年話自己係三大
20年話自己係asso
我屌你家母樓主死全家啦

屌你老母 你就死全家 閘住反彈無回頭
第一句就講幫朋友問啦盲撚
識唔識睇username呀？藍色字巴黎呀屌你
第一句已經講幫女仔問呀
我係三大呀 家陣係我話走咩？
我連BNO都無呀屌你老母 點撚樣走呀？？
On撚99 佢無account 幫佢問都唔撚得
連登仔惡撚過閪

唔好on撚柒鳩啦 連登盲撚
我97後出世連BNO都無點撚樣走呀？
幫個有BNO既friend問都唔撚得既？
佢無account 轉頭p牌開 又俾你地屌老母

其實個邊你做SALES,餐廳仲好PAID過無專業要求既白領

連登係咁做咩都有人屌架啦
上連登唔洗咁上心
認真答，有錢既緊係直接過去讀
五年加一可以申入籍
節省時間又可以操英文
有當地學歷易啲搵野做
無錢既係香港讀，讀完再搵個面master
生活費無讀3年degree咁金

儲夠咪頂埋間餐廳做囉。

女人做保姆啦

就算degree都唔一定搵到野做

唔該曬你
本身無BNO已經睇住個個有得去英國
自己就留係度做腥港人
幫個fd問下 都要俾連登仔屌

禁撚串就等你個post沉底啦 屌你老母

沖咖啡 做sales 做熟轉back office呢啲咯
二綫城市 夠生活既
拎咗戶籍之後 買樓唔會太難
特別係如果係香港儲咗一筆錢過去

做修甲， 英國好渴市

做美容師，女人錢最易賺

仲可以沖珍珠奶茶

有無諗過都未必有得你做？

其實得罪講句 asso grad 無技能 唔做呢d 做得d 乜
講真我工程grad 做左7 年engineer 都唔預自己去到做得返白領
講真 與其哂錢再讀埋d 垃圾書 不如諗下有無d 野有興趣可以變做一技之長好過啦

岩 不過首先你都要有一技之長
識得唔同既美甲 美髮 化妝

British Armed Forces

如果中文好，去教中文都ok, 遲下埋香港小朋友應該好快唔識睇中文

讀top up有鬼用咩
練好啲英文好過啦

賣香港樓去開鋪啦

你呢d 人真係奇怪 淨係聽d 自己岩聽既
你asso grad u 都升唔到都知自己咩料啦 仲哂錢哂時間讀埋d 垃圾書有q 用咩
正正經經學門手藝好過啦 下面有把打話學美容 修甲
係一個好好既提議
試下唔好淨係聽d 自己岩聽既說話 有時岩聽既說服未必對你好

巴打唔洗驚啦，hong kong watch搞完bno而家都救你地，加拿大果邊關慧貞都話等緊政府批lifeboat

成撚日想做白領

巴打 其實我真係幫人問
點解個個都覺得係我自己
你起下我底就知 其實我真係三大grad
仲有走唔到 因為我97後真係無BNO
BNO講到明18歲以上既子女無份

我上黎問係因為同個fd講完又唔信
佢想係香港讀左marketing top up先
因為唔想到時轉行無degree
我話你去到先讀 睇下有冇專科HD
我自己唔熟英國d野 就上黎問下
之後send個post佢睇

已封鎖會員 平壤黑人

呢條友成日發表五毛言論+冷嘲

佢應該係想知之後條路？
一開始點都要由低做起，但唔係成世都做

唔該曬巴打
早幾個月出世就有BNO
不過大家走得既盡量走左先
趕走英國班唐人街藍絲

點都要使筆錢讀書嘅話
不如過左去先讀

除非某一啲有牌嘅專科係香港用返自己語言讀易讀啲，不過過到去都係要考個試人地先認

起碼有bno果班走到先，我地去左英國有d會做生意，到時撈掂左，可能可以用work visa請返香港手足去

認真同你分享本身英文唔好 又預到時做一份marketing 既工 根本sell唔到個客
仲要你既對手個個考晒唔同cert同上過好多course
如果佢有信心可以打得低本地人 佢就讀啦
真心有marketing degree 都唔代表啲咩

利申：身邊有朋友英文流利 做左幾年digital marketing 過到去大半年過去都搵唔到工
依家都唯有轉行

教中文都要你識拼音先得 學得中文 大部分人都係想學普通話 繁唔繁體對佢黎講都係次要
教中文你都要同中國人爭

咁呢行香港人都好難做
見親英國大學廣告都用mkt做賣點
我諗local mkt grad都飽和曬架喇

我意思係教返香港人嘅小朋友中文，好似我過去英國咁，都想下一代識廣東話同繁體字，教普通話唔夠大陸人爭啦

外國人好想學捲脷音
佢地覺得咁樣先係正統
有時睇台灣節目 係台灣定居既外國人
都係講緊好難聽既北京口音

不過廣東話都好博大精深
唔識教都好難靠佢搵到食

外國人學黎都係想同中國人打交道姐
如果學台灣口音 第時都分分鐘俾中國人為難同問
點解你會學台灣口音 而唔係北京口音

易教就自己教左啦，不過有成埋香港人去，應該唔難搵學生嘅

唔知做 托兒補習為主 有冇機
乜都撈啲 又唔洗精

做香港人應該有得撈，我深信香港父母去到邊都要小朋友補習同學興趣班

講真
asso英文都唔方好
唔通去到this this this
九成九去到做中餐館 成世人係China town
接受到就ok

同樓豬朋友情況差唔多 報咗個top up諗住讀埋先出去
英國唔知係點 澳加嚟講正常途徑計分制有degree點都高分過asso
有錢嘅話都會選擇當地讀 點都算有著數啲 但學費生活費樣樣都係錢
無錢就唯有係香港速食一個渣㗎degree 都算有張大學證書 係香港凍過水 但係出到去又可能有用
不過預咗讀完出去嘅話未必搵到相關嘅工 純粹方便之後可能讀master 或者工作方面可能多啲機會
如果唔係有好多錢 建議係香港讀完再出去讀又好做嘢又好
或者 做下research睇下英國邊行最需要人 去上啲course或者係香港儲住經驗 點都對自己有啲幫助
戴番個頭盔 以上都係淺見
加上上面好多經驗之談 英國同歐洲經濟近年都唔太好 搵工有一定難度 有得做餐廳有工番可能都算係咁
唯有睇你朋友點裝備自己 學歷緊要 但心態同態度最重要

唔想做水泥裝修
我英國ugrad
諗住過到去水泥裝修都要做
走難仲俾你慢慢揀咩
準備睇吓香港有啲咩裝修課程可以學住先
利申絲

依家武漢肺炎餐廳都冇得你做

我意思係之後啦(雖然都唔知幾時

其實都係既
女仔都可以做 可能仲多個selling point

本身叫佢讀下account個d科
第時去英國big4博下
但佢又話hd係marketing轉唔到

係呀 你話水泥個啲真係先天女仔冇力就算
油漆 痴牆紙 批下灰呢啲其實女仔都做到
我打算過2年去 但呢2年想去考車 學美容 同學下小小裝修

相比之下 台灣人就唔會嫌點解你唔學台灣口音 總之識講已經好欣賞你
這就是人既差別

絲打加油
英國ugrad應該英文幾好 容易適應當地

有危先有機，英國執左唔少餐飲零售，我地先有機會開間取代佢地

屌得好

乞食科底，冇專業技能，要養家，英文能力喺香港計應該算係中上，喺英國有咩工作選擇?